泛民選委表態：未上場點知啊！

支持廿三條既港獨係咩玩法？